\beginsong{Guai se...\tiny\\White shadow}[by={D. Taurian -- G. Carletti -- O. Veroli}]

\beginverse*
\nolyrics
\[E- | E- | B- | B- | C | A- | E- | E-] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa}
\endverse

\chordsoff
\beginverse\memorize
Nella grande città
ricoperta dalla polvere,
son rimasti solo in due,
lontani quattro miglia. \smallskip
Sulla strada principale
ognuno pensa: "Sì, lo so,
sono rimasto solo io, 
sono solo."
\endverse

\beginverse   
Sopravvissuti per un
caso alla grande distruzione, 
quando il vento separò 
terre emerse da gran tempo. \smallskip
Qualche Dio li portò
dalle magiche montagne,
dalle magiche montagne, 
giù in città. \echo{città}
\endverse
          
\beginverse
Lui ricorda ancora bene 
le parole tramandate, 
quando il mondo tremerà 
solo un uomo ed una donna  \smallskip
rimarranno, chi lo sa, 
a ricordare, poi pensare. 
Ma un'ombra bianca ci sarà. 
\chordson
\itshape Guai |\[E-]se\dots | \[E-]  Guai |\[B-]se\dots | \[B-]
Guai |\[C]se\dots | \[A-] Guai \[E-]se\dots | \[E-]
\endverse

\beginverse
Nella grande città
ricoperta dalla polvere, 
son rimasti solo in due,
lontani solo un passo. \smallskip
Sulla strada principale
le mani son vicine,
ma un'ombra bianca è già nel cielo, 
è già nel cielo.
\endverse

\beginverse
Quando il sole si spostò 
dalla sua costellazione 
ed il mare separò 
terre emerse da gran tempo. \smallskip
Quando Dio li portò
dalle magiche montagne, 
dalle magiche montagne, 
giù in città. \echo{città}
\endverse

\beginverse
Lui ricorda ancora bene 
le parole di quel vecchio, 
quando il mondo tremerà
solo un uomo ed una donna.  \smallskip
Un mondo nuovo nascerà
sotto un cielo senza stelle, 
sotto un mondo antico e perso. 
\itshape Guai se\dots \rep4
\endverse

\endsong
